華為手機跑分造假

gpu turbo

馬英九看手錶

強國野，果然...

連部機同粒u都係假，貼個貼紙算

你打個後蓋睇下見唔見到apple logo?